英超曼聯準備又輸一仗

準備俾人入喇

龍門又廢 中場巴又冇正選 等輪

輸*sor

打隊虛火垃圾都要燈

咪又係靠penalty

丘刀仔又講暴聯

今場冇啦😂

波都比吾好 踢咩波吖

goallllll

繼續繼續

pushhhhh

陣間兩球12碼就收得你皮啦

屌 送大禮射俾龍

吾係串獌 不過少廢

差啲整多粒

换卡雲尼有咩分别 傳波又冇用 射波又飛機

又燈

燈先好 買左獌

-6足球

屌你啦

喂？

？

波係圓既

？?

多獌到

？？？

Push

真，所以佢頂

柒到

不嬲蝗獌都係最多球迷

燈燈燈櫈

好彩仲有個頭

所以冇射到

下場會輸

燈到

我地吾燈可能佢波都冇得踢呢

好彩你講漏個頭